Well, 係 HKU study 咗 2 year，啲 Cantonese 有啲口音

Hope u guys don't care 呢啲 minor 野啦

仆街 year 唔記得加s

扮都扮好啲

Well, 我冇乜 mood 去扮 lor

L毛 (lmao)

六常巴做乜咁睇唔開呀

我讀咗兩年 HKU 都算係世界仔，眼界咁闊，點會睇唔開？